覺唔覺坐電腦椅唔挨住坐嘅人好on9？？

咁都有得鬧 樓祖你好大壓力？

其實坐直定 挨住先對條腰好

坐電腦椅要挨啦 尊重返椅背

樓主點睇坐電椅嘅人?

覺唔覺玩ps4唔開咪好on9

咪針對樓主啦